「大愛包容？蝻民」棉登徑31歲女 險遭南亞漢強姦

凌晨1時許，一名31歲女子，在尖沙嘴棉登徑遭一名南亞漢企圖強姦，南亞漢其後逃去。此案件原報企圖強姦，經初步調查現暫列作非禮。

警方接報到場，經初步調查，相信女事主於上址懷疑被非禮，案件交由油尖警區刑事調查隊跟進，追緝涉案南亞漢，他身高約1.8米，案發時身穿短袖上衣及長褲。

蝻亞之父

尖沙咀

31歲中女

如果有個蝻犯法紀錄列表就好

汁屍唔成 變強姦

每個星期五六晚
都好多南亞仔係諾士佛臺，蘭桂芳
等汁屍

諗起有個post 港女同蝻拍拖 海灘個張相

張超雄好嘢

#metoo vs 南亞

張超雄